［女生脫毛］揀邊一揀都米揀：旺角Dreambeauty pro

我啱啱18先去試下人生第一次脫毛，求其join個平plan啦
。點知十次有八次上去脫，佢地就會借啲椅話你皮膚點點點，乘機叫你買嘢。就算你冇乜問題就問你要唔要join其他plan（facial ...）咁就哂左我兩粒鐘，明明係可以45分鐘內搞點

我試過好態度婉拒、企硬拒絕。佢地都照chur你：懶nice話擔心你皮膚、擔心你要join貴plan、狂問「下！點解啊」

Ps點解我寫十次有8次？係因為佢地有小圈子！
顧問同邊個美容師fd，佢就拉個個美容師入黎，兩個人夾攻你。而我試過撞正其中一個孖公仔冇返工所以咪唔撚係次次囉

我做果間Lumxxxx幾好喎 又唔sell

幾錢？包邊啲部位？

有幾位美容師仲hea做。有錢都唔比你洗啦

Underarm一千
其他唔係好記得